有無巴打屋企人係精神病康復者？

你地生活係點？

壓力大嗎？

吖哥係，係屋企廢青jor幾年

有無因為照顧佢而感到frustrate